笑撚到 話今日得12.8萬人

尋日就4x萬人

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

Who cares

最高峰同一時間
計維園入面 出面唔計

姐係同尋日撐黑警差唔多
係咪傻撚左班狗

老老豆豆 我覺得都無170萬人
高峰我估50萬人左右

你有冇出到黎

邊有可能咁少 你塞多咗條告士打道架

高峰50萬加加埋埋8個鐘咪有可能170萬人，你噏乜鳩？

#7叫我南亞之神

•3m

完全封鎖

係咁的

可能數人頭條粉皮數數下見落雨就收工

咪係
告示打道成六條行車線
加埋十幾條行車線啵
多過200萬我都覺有可能

每小時換12萬人

四十幾萬人個數唔係差佬講㗎喎
佢哋係話10.8萬人

文宣唔該整琴日撐警同今日維園對比圖，同警方數字，等外國都認識毅進制

支持

而家冇人理狗D 數字啦

今日我覺得有250萬人

無人理還無人理，要用英文文宣俾外國知道依個警隊係幾醜

佢哋由佢哋自己9噏總之個撐警人數一定唔正常先

推

啱啱火星返嚟？

而家又當示威者係人嗱?